馬霖換避震有無伏?

有無巴打去過 ? 手工得唔得

換避震有咩手工可言
完全係plug and play

正確應該要問佢會點幫你set up套避震？
會唔會幫你做corner balance? 會唔會幫你reset ride height? 包唔包做alignment?

去過一次
螺絲都修唔緊

馬霖黎架，裝完度直好走啦

有間嘢換避震換到人剎車油喉攝落狗骨
然後個客一扭盡呔就扯爆喉漏晒剎車油

咁撚大鑊

呢間野出名大獲。。。

緊係無問題
快d去

邊間 開名啦

我個客講咋我都唔知邊間

度直都有問題

最後有無事，你點發現

原來咁‘出名’

因為條避震硬，成日鄧鄧鄧，之前仲想去試下佢介紹果條AGT，宜家真係諗諗先

我換完避震後不但引擎冚開唔到
而且車身仲刮花埋

係 中過伏 九龍灣手功聽聞好小小
但如果必要揀馬撚買野 得既話最好買走...
避震其實可以問佢買走價同裝埋 佢會報比你

試過裝完4條避震高度完全唔一樣 但同你講run in 完會正常返
軟硬冇較過(但set到勁軟）
話做左alignment但其實冇做
冇心做嘅車房香港大撚把

講企理一定係, 係有時full booking 要預早約

你講乜鴆野

兩架車裝過，一架golf gti mk6，一架e36 328

E36個setting 頭15尾13
揸落ok，但有少少跳

試過緊到畫咗牙

新成語: 串過馬霖

AF。係MTA格黎 洪水橋

有次貪佢代理價去換endless皮，拎返架車行咗無一日，著尾轆轉速senser燈。
facebook inbox問返佢問題，串過馬撚。

即係乜？大佬，鬼識你車房名暗號